大家份工有咩專屬/特有福利/員工優惠？

有冇差佬咁多福利先

#差佬落地獄

禮拜六日有假放

星期六日有得番工

有糧出

屌

無得同皇軍比

7日AL

可以做狗

強姦女示威者

非禮強姦，合法進行，香港警察，無法無天

無間地獄

差館輪姦都算？

1000 午飯津貼
1000 保險津貼
買公司基金免認購費，免管理費
一年3程短程機票津貼
15日年假

好似唔錯喎，可能好過當差

但我要打支工⋯⋯
身在曹營⋯⋯

支那工？

支資

差佬就好啦

新年恭祝黑警死全家

差佬大閪晒

皇軍有女屌

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

仔女無辜

差佬死全家